警方展開「亮劍」行動 拘捕6人涉求職騙案的行騙集團成員

警方拘捕6名男子涉嫌以欺騙手段取得財產，他們透過招聘廣告，聲稱可提供高薪工作而騙財，最少20名受害人，涉及款項230萬元。

新界北總區重案組關駿軒總督察稱，由今年1月至8月，新界北警區共有33宗涉及求職的騙案，較去年同期19宗，有七成的升幅。警方接手調查後鎖定一個行騙集團，於過去兩天（8日及9日）採取代號「亮劍行動」拘捕包括主腦在內的6名骨幹成員。

行動代號開始用蝗語

亮劍

推

雷達

你進軍感情台